陳凱琳 - 孟德拉效應？

記得好似話佢同細佬都係收養返黎
唔係華人血統嫁

點解最近又有娛樂新聞話而家嘅父母係親生嘅？

有無人同我有同一諗法？
好有印象話佢地係收養返來的

唔記得喇，幫你推吓

咁你記唔記得佢老爸一直俾人笑帽事呀？

無 一直啲報道都係話佢收養返來的

未聽過收養

睇劇睇上腦? 果套咩巨lun2?李佳芯比人話臭雞果套。

冇人想知
冇討論價值